剛收到的信息，價錢出來了，今次遊行清場行動行情

哇 咁荀！
等我叫曬一家大細當差先

屌 聽日就去考差佬
以我能力應該1個月可以同聰哥咁大